無辜被罵台獨！子瑜低調捐30萬助內地抗疫

南韓新冠肺炎確診病例迅速破3,000，不少韓星亦陸續捐款抗疫，而韓團TWICE的台灣成員周子瑜亦透過當地社會福利共同募捐會，捐款約32萬港元支援抗疫，獲韓國網民大讚她人美心善，但有內地網友卻鬧爆她未有優先捐款予最先爆出疫情的內地，更大罵她是「台獨」。
不過，昨晚內地微博「暖流計劃」貼出感謝子瑜捐款30萬人民幣抗疫的感謝狀：「感謝TWICE組合成員周子瑜通過@周子瑜吧_TZUYUbar 捐贈善款30萬元人民幣，支持暖流計劃疫情防控，捐款將主要用於採購醫用防護面罩」內地網友獲悉子瑜原來有低調捐款予內地抗疫即改口大讚她暖心，可憐子瑜之前卻無辜捱罵！

支瑜

點睇

被公司迫
仲記得14歲既佢
被迫到喊晒道歉

唉，求下你話失知係JYP迫佢

16呀

都係小妹妹一個啦

支國人咁有錢
洗乜個細路女捐錢

係人都知啦